有無手足好掛住米佬裂

出佢應該然咗了